（重開）東京三日兩夜百年食堂+橫須賀之旅

今次主要係東京食咗 前田 鳥がど家 中榮咖喱 同 茂助丸子 呢四間百年食堂
去橫須賀除左捉Pokémon之外 仲參觀埋三笠號軍艦

第一間 前田
Link:

位置：淺草

呢間餐廳 主打滷牛筋同關東煮

我去到嘅時候 關東煮已經賣曬 所以淨係食咗個滷牛筋。 另外叫咗個天丼set. 埋單1850円 (牛筋600 天丼set $1200 )

講講個牛筋先，佢滷得又諗又入味 真係咬一咬就化開 。味道方面，鹹鹹甜甜咁 真係好惹味 送飯送酒都一流 。

個天丼就幾特別，因為呢一代老闆娘唔想人食咁鹹 所以個汁明顯係冇平時啲天丼咁濃 好適合香港人口味

分數4.5/5
老闆對於有香港人知道同專登去佢間鋪佢覺得又驚又喜

第二間 鳥かど屋
呢間主打鰻魚飯 同埋用日本野生鰻魚。 河定海鰻視款式同季節而有所不同

我叫咗一個「梅」鰻重。係用海鰻整嘅

價錢：2400円

鰻魚又香又稔 但係食落又唔油膩 因為老板用咗特別嘅方法去煮先再蒸，最後至燒。

另外餐湯唔係一般嘅麵豉湯 係用鰻魚骨熬湯底 再加入鰻魚肝同腸煮成。

味道同香港食到嘅有所不同 所以唔太推介俾想食濃油赤醬鰻魚嘅香港遊客。若然想試下另一種風格嘅鰻魚飯，呢間會係你嘅好選擇 。

味道：3.5/5

Link :

第三間 中榮咖哩屋

位置：築地市場

我叫咗咖哩汁牛肉汁雙拼飯加叉燒（1100円） 另外買咗咖哩同牛肉汁各一枝返嚟香港（3000円）

配菜除左一般日本醃菜之外 仲有椰菜絲可以撈落咖哩汁到送飯 味道幾夾唔錯

叉燒分兩種 雞肉同豬肉 我自己覺得豬肉好食啲 因為油香味重啲稔啲 雞肉都稔滑但冇豬肉咁香 另人意外嘅兩款叉燒竟然同咖哩汁好夾

咖哩汁 話就話叫印度咖哩 其實係日式咖哩口味 因為佢啲菜已經煮溶曬 所以佢食落去質感十分幼滑 味道更係香醇

牛肉汁個質感同咖哩汁一樣咁幼滑香醇 但味道就好唔一樣 牛膏同蕃茄嘅味道十分突出 酸酸甜甜幾開胃

咖哩同牛肉汁雙劍合璧 令人一啖又一啖咁食 唔洗15分鐘就可以食矖一碟

份量方面 佢碟頭相當大 如果女仔去食 最好帶個男人去 以免食唔曬成浪費

今日啱啱先係日本返嚟好攰 聽晚先繼續打埋最後一間嘅食評 同橫須賀嘅經歷

冇人睇

食物相呢

得咖喱有相
果然係南亞仔

你去便利店果陣D日本人有冇以為你係店員

同埋你食唔食豬肉

得咖哩同丸仔記得影

咁啱得咁穚

梗係冇啦

食 咁好食點解唔食

因為日本依家好多南亞人做便利店
越南仔都多

我見到 不過我酒店樓下間7-11 請咗個美國仔

鬼仔

真 所以間野好多日本妹去打𧄌

去咗橫須賀參觀三笠號 真係好壯觀
大日本帝國海軍 萬歲
呢隻艦就係當年日清戰爭同日俄戰爭 分別屌打大清同俄仔嘅聯合艦隊旗艦 三笠號

你唔係南亞人 而家又認香港人 試左sars未？

冇人想睇呀南亞仔 收皮啦屌你老母 戇鳩鳩出黎柒

你唔想 唔代表人地唔想 btw 其實我知你想睇 唔係點會入嚟留言呢

唔錯，仲有冇多d

仲有 今晚繼續更新